而加林鄭話係學生拒絕對話

而加林鄭話係學生拒絕對話
屌你老母你要閉門 我地唔肯又話我地唔肯對話
得

想問下各大院校學生會
可唔可以聯名成封邀請信
邀請佢一齊「對話」？
講到明係學生會搞嘅 目的就係xxxxx (要exact7ly用佢之前d字眼咩與年輕人溝通）
但就唔要閉門 要公開
之後推到全世界都知

侷佢一係就應承
一係拒絕就全世界都睇到係佢拒絕與學生對話！

林鄭月娥屌你老母 你就壽終正寢

邀你老母

對佢老母呀！係就上嚟連登出 post 傾！

請林奠同所有市民公開對話，唔係淨係學生。去城市論壇啦！